有無人知 Tesla model 3 宜家點？

之前落咗一萬蚊訂算唔算已經簽咗約可以免稅？

而Tesla於去年3月推出以1萬元訂金預訂、料最快2018年才付運的 Tesla Model 3之準車主，相信可獲全數首次登記稅豁免。

唔算,冇得免,有人問過

source?

reservation唔算order

如果無得免 果一萬就凍過水
都唔知可以殺到幾多個訂

即係之前落左一萬蚊訂就唔使比稅？

講到口都臭，自己睇：

嗰一皮嘢唔算訂咗架車

你第一次講咋喎咩講到口都臭

你自己口臭就賴人

Source你老母咩
比果一皮野當自己車主

其實預左過半人會撻訂
個個都係執輸行頭慘過敗家俾左先
車都未見，買樓花咁

10K 訂我見有人退到

有得退訂。完

你理尻我比幾多？宜家問有無得免稅你尻講咩車主，on99 生勾勾就係你呢廷人

係，可以自己上網退

當日買model s 問過職員

但段野又話model 3 比左訂唔使比稅既？

記者自己未查清楚就9up